大家對俾tips嘅定義係咩？

香港地出街食飯大多數都加一，仲有冇人會俾tips？
找錢唔拎銀仔大家又當唔當tips